政府仲玩唔玩緊急法架？我而家心情好撚曳

唔要帶罩

要求差佬隨時幫人除罩

法治係好緊要的